數碼印刷大師入～

Epson個隻透明光油係咪水性？
如果係，有無弱溶劑墨水既光油？
or 有咩方法matte paper 上光？

做lamination, 落光膠

求詳細

唔好用matte paper 咪得囉

局部定全版呀?數碼機做效果好似唔太顯著，行內傳統做法係做Spot UV

全版

如果全版就過膠，上網搵下，好多banner，數碼印刷公司可以做

就係唔想過膠咁厚 其實係想做實驗，想做到人地書封面用花紋紙再薄薄一層coating既效果

fancy paper 好少會拎去過光油／光膠
做spot UV 都會

fancy paper 再要光面，真係好似樓上講「過膠」
但唔係你心目中文具檔 2蚊果D，果D gsm 好重

依家 過膠機，有熱過／冷過
淘宝會揾到光膠，有埋 gsm/克數／重量／厚度 (睇佢點叫)
你㨂隻薄既就OK